鴨寮街貓貓墮樓 跌落排檔頂部亡

深水埗鴨寮街203號對開，凌晨5時許，一隻花貓從大廈高處墮下，趺落路邊一個攤販排檔的頂部，發出一聲巨響，街坊見狀報警。消防員到場協助爬上排檔頂部，惟花貓已氣絕身亡，現場亦發現一隻玩具龜，於是撿起一併放入膠袋，轉交警員帶走，待愛護協助人員稍後取走檢驗。

貪玩呀貓貓

貓貓唔知咁高架